我老點咗條大陸喱

佢拎住個地址，灣仔問我點去土瓜灣

我士但點鳩佢坐地鐵

我真係唔撚啱！ 我唔係人！

好波清！

中國人最叻呃人

係啦威啦 你都係9 up 咋嘛